(絲打入)覺唔覺叫過雞嘅男人好型?

叫過雞嘅男人 好多時都係女朋友滿足唔到佢地
但叫雞嘅同時 佢地都需要好大嘅勇氣去瞞住女朋友
淨係呢份勇氣同決心 已經贏咗大部分嘅敢言不敢為嘅港男
果分堅定嘅決心show哂啲男人味出嚟 唔係果啲未叫過雞嘅男人可以比得上

所以 叫過雞嘅男仔特別charm 加唔少分

唔知各位絲打點睇呢?

本雞蟲認同

覺呀覺呀，型到仆街，即刻想幫佢含撚

叫雞男>專一男

如果我係女仔我都會揀雞蟲做bf

唔怪得我咁柒咁毒冇女

叫個雞先啦ching 🚬🚬

要問大佬拎多20蚊

講真 叫個雞之後成個人都會脫胎換骨

ching叫過?

叫過 巧能chill🚬🚬

留精不留情

毒撚唔識叫 係咪打21800000就得？

真毒

浪子🚬🚬

冇絲打？

做乜撚

啱，雞蟲係雞心目中加左唔少分

認真

偽毒

真金白銀買去閪返黎屌
格住個套屌個閪當練習
為未來做足準備

相比起啲狗公出色得多